(求下聯）生日蛋糕牌上聯：送你一個cake

下聯點寫？要得意同押韻，有祝賀話，唔可以太長
純女性朋友，抽中得負責

碌鳩俾妳lick

比人奶閪最招積

屌
認真啦

同我take個break

碌鳩任你shake

瘋狂地含拎

準備上去買
幫幫手

唔再有月經
即刻變妖精

出年實升職

口爆加吞精

成口一滴滴

要你suck my dick

送你一個cake
今晚扑嘢夜唔夜

奶我兩粒eggs

屌，冇個幫手既
就落車上去買

黑鮑變返粉紅色

一世打c egg

生日要dream big

送你一個CAKE，PLEASE SUCK MY DICK

廚房冇污積

摸你個粒的

加薪又升職
靚女又招積

屌，求其啦

有冇連到生日快樂之煩

送你一個cake
唔會咁易sick